覺唔覺升得好無力? 明顯係熊二反彈

高位頂住唔比跌 大莊出緊貨..之後就..

減少鳩噏 你我有責

屌你有無睇成交呀你？

覺 stop loss asap